究竟堂食定外賣成本高啲？

外賣成日因為外賣盒要收貴一兩蚊，但同時又可以節省堂食空間同洗碗成本，咁究竟外賣應唔應該收貴啲？
唔應該
應該
有冇經濟學人/餐廳老闆可以解釋下？

果幾個濕鳩外賣盒洗鬼成本咩

許留山堂食要加8蚊

外賣成本底啲，唔使坐位。有啲餐廳外賣平$5添

其實差唔多

自取外賣最好搵

外賣自取 是為賊也

外國 d 餐廳係堂食貴 d

視乎數量
堂食嘅成本 人工 電費 租金
依啲固定成本 無論你堂食定外賣都唔會改變
但如果你間餐廳經常坐滿人，
外賣就變相可以做多啲生日，令平均成本下降。
結論就係每間鋪都唔一樣，
真係去計算都係一件好麻煩嘅事。

除非用晒即棄餐具，否則堂食一定貴d。